求救！！！間房有蟻點算！！

從來唔會係房食野！但今日發現有好多蟻！！
救我！有無巴打可以介紹滅蟻藥？
小弟感激不盡

有無方法可以知道個蟻巢！

睇唔睇到係邊黎
要跟蹤佢地

佢地分得好散

咁你搬走哂間房d野
一定要搵到佢地係邊黎

感謝！我試下再返黎報告

無敵士啦
不過唔平

火攻

蟻藥

畫完蟻粉筆唔撚見哂d蟻
有d擔心會再返黎
今晚訓得唔安樂

唔知點鮮解呢排真係多左蟻，我放左藥無出黎一排又見返

咁點算
好撚驚蟻

上網聽人講話要殺佢地老母先治到個根源

搵到佢老母出黎就得

養食蟻獸

我果隻藥係等佢地搬返屋企 再毒佢全家㗎喎

求藥名

推！

去藥房買技叫biokill既殺蟲水，記得噴既時候要空氣流通。

螞蟻一清光